王卓豪下士代表英國陸軍祝賀大家新年快樂

英軍官方video竟然有有正體中文字幕同廣東話
王下士本身就係香港土生土長既音樂家，幾年前加入陸軍樂團

推下

其實 royal navy 一直請緊人

喜迎王師，恭喜恭喜

Lance sergeant
英軍唔同regiment 嘅ranks都幾有特色

呢個regiment 冇corporal

香港人會唔會聯群結隊參軍重建香港義勇軍團

salute

題外話
擲彈兵， 個名好似打機啲兵種名

From Wiki
擲彈兵原先是一種專門用來投擲手榴彈與進行一些突擊行動的士兵，如此特別的角色大約在十七世紀中晚期建立，此時擲彈兵通常選擇最強壯最高大的士兵擔任。

擲彈兵衛隊Grenadier Guards係御林軍一部分

睇咗咁多個網上慶祝直播，呢個最正!

擲彈兵Grenadier即常叫手榴彈兵， 好有歷史， 二戰來香港嘅就有温尼拍手榴彈兵團 Winnipeg Grenadiers，佢重利害係御林軍一部分，所以會叫 Grenadier Guards，其它有御林軍有 Welsh Guards Irish Guards Scottish Guards The Coldstream Guards ...

王師北定中原日，家祭無忘告乃翁